依家狗上電視既係咪國難五金？

西環？8人？

應該係

國難五金會有呢啲野咩 係咪屈鳩人

仲人扮記者

地址吻合
8把斧頭都算喇
強力吹風機 加 200個棒球=攻擊性武器

賣五金，有斧頭有問題？

全部都係真五金舖有賣

話佢地冇商業登記

另外依家講通溝水會裝入塑膠噴霧器

裝左入去都噴唔出

依家又想切人？

依果先夠搞笑，佢講果時都笑笑地

走佬舖
香港大把啦